[PS4] 仲有冇人玩Destiny 2 Beyond light

如題，想打Trials of Osiris 同Raid

仲有興趣玩既巴打可以join下面條telegram link一齊傾下計

今次update都算厚度，有得用哂之前咁多枝DLC金槍同Subclass

玩xbox啦
gamepass有齊dlc

PC

轉左去pc
今季淨係買左pc版
不過ps4都可以同你打下舊raid
Lw 同 gos

入DC啦大撚把人
但好似係PC版

冇靚PC可以玩，淨係玩得PS4

你有幾多人？我地pc/ps4都有玩 有冇discord ?

四個到

岩岩開左個，但唔係好識點add人，係咪就咁po個id名俾你就得？

係呀 係個app到copy 個id 就得
我地ps4 4個舊人到 睇黎可能開到raid啦

試下呢個

SkyHigh#7870

岩岩上softcap, 今晚睇下開唔開得哂堆stasis ability佢

Add咗 前晚仲有farm edz 果時soft cap咗 ，升到嘔血先1209

咁快手